賓尼迪斯算唔算世界級教練？

利 -3年2次入歐聯決賽
國米 -敗走
拿玻里- 捧意杯
車 -激活王子, 捧歐霸+保前4
皇馬 -敗走
紐卡素 -升班第一季就中游

車拎歐霸果年 你訓左？

教華倫西亞拎西甲

個名臭哂教唔到大球會
但教中游冇星既球隊好適合

仲有歐協

好記得當年教皇出哂啲球星比疤sm
防中都唔踢，瘋狂比人中出

卡斯米路

搵bale 打攻中

條友今晚真係有戰術

佢帶華倫西亞壓住皇巴拎兩次西甲冠軍果時 連登仔係咪未出世

教華倫唔講

拎過歐聯 歐霸 西甲 都唔係世界級仲有邊個係

Me

佢既針對性部署好強 但整體打法落後 係紐無壓力可以創新下唔排除重生

皇馬果期真係抵炒

條友如果唔係唔多識處理同球員關係 其實真係算一個好教練
去到邊都同球員反面 以為利記球員對佢算好少少 點知謝拉特後來都忍唔住屌佢

得罪講句 國米車仔皇馬呢3隊閪波搵肥賓教但完全唔信佢 只係搵佢做過度期 唔肯買人比佢
要佢用本身廢既人打落去
佢教呢3隊都係接爛灘子 上一任都係比人炒
隊波本身有問題 搵佢教但唔比佢執 差唔多原班人馬咁濟 明玩9佢

皇馬敗走嗰年聽講係管唔掂班球員
個個覺得佢無料到

魯營不敗無人提

調轉 係佢唔識同球員打關係
你睇佢入波 失波個樣都好淡定
成堆球霸你叫佢點教
尤其是皇馬果陣

係咪三個爛攤子都係摩連奴?

屌 佢夾撚住左做中間人 果陣
上面兩個仆街唔比錢佢買人
跟住諗住買巴利番黎又冇錢
搞到沙比要走 咁謝拉特點都屌佢啦

一直都話如果有油王比佢搞 佢唔洗拎曬成堆big name都幫你拎到盃
不過油王球隊都係要big name多

佢同高普都係underdog隊既教練

🤫

根本casemiro係肥賓死都要搵返黎而且出正選
係打疤個場傻撚咗定唔知畀人逼佢收起先畀人大炒

國米係
轟係迪馬堤奧
蝗係安76

肥賓開頭好重用卡斯米路
但好似主席話要踢進攻足球，唔鐘意隊波咁保守，要同巴塞鬥攻
跟住就對巴塞果陣收起卡斯米路

個期季初用casemiro蝗連續幾場不失球
去到拖舟咪又係重用casemiro做中場骨幹

不過佢鎮唔住蝗狗班大帝都係真既
好似話佢整咗隻usb畀牙朗叫佢學人地射波

隻usb全部都係牙朗既入波，叫牙朗自己睇番

國米三冠王都叫爛攤子

皇馬被摩佬執到三年入四強都叫爛攤子

我唔理解點解佢要放棄米祖域，本身都冇前鋒

教中型班黎講佢算頂級
大會就

紀律太差

咁費格遜留低既都係冠軍陣容
點解搞到咁呀

佢教二線頭既球隊真係唔錯
教皇巴拜車就

大把

佢好撚廢，去唔到大會架啦，唔好諗住走

車都係二線啦

係大球會太多大牌球星壓唔住
戰術部署一流

喂依家你即係話利記係二線啫屌你老母

肥賓喺華倫嗰時 創出自家三防中絞肉機中場

施素高 文達迪 巴拉查
唔知有無記錯呢三個
力壓皇巴奪西甲

再去利物浦 又一招牌三防中絞肉中場
沙比阿朗素 謝拉特 馬斯查蘭奴
勇奪歐聯

呢兩味先係肥賓成名作

同v92一樣同球員相處唔到
但係d戰術排陣係有料

英超第二都夠屈啦

最風光係華倫西亞果期

拎歐聯冇馬斯查蘭奴

國米摩佬比人炒wtf
轟就真係過渡

自膠

守強攻弱係佢缺點
你點守得都好 攻入唔到波都冇咩用
所以佢盃賽會好勁 一到聯賽要搶分就收皮

佢d資源分配晒係防守度 攻太少人support
成日覺得係佢手下踢波d攻擊球員踢得好辛苦

肥賓成日無錢買人

夏文

算

而家係紐個個睇佢頭，好融洽

果期前鋒廢到喊
係F9黎左之後先好返d

根本就係踢佢同謝老四2個

有捷克神鋒巴路士喎
歐國杯神射手

咁有冇人吹奏耶子世界級教練呀？

咁耶子拎過咩盃呀傻鳩

文迪達走咗 華倫先贏西甲
係都講艾比達啦

覺得摩狗好快就好似佢咁要去中下遊隊洗底

再自膠
不過係艾比達咩 要問問當年華倫迷先知
打破皇巴壟斷都好撚勁 好記得係三防中 先知肥賓咁出眾

魯營不敗男

戰術大師
但買人超垃圾,
一季買10 幾20 個人,
下季賣返走曬

01-02

03-04

不過華倫連續2年歐聯決賽係古柏教

除左中場衰啲
其實唔差喎
Vidic Rio 兩個帶住smalling jones踢
右閘有拜山王 左閘得evra
前面又有no 1 fans 香川
再講 上面堆人腳同蝗馬打成55波

完全諗唔明點解會炒76請佢

唔洗講咁多
叫d所謂名帥帶紐卡素2季
英冠+英超
唔準買人
睇吓帶成點再講

下年買巴利奪英超

快啲lan好撚過啦

七場入五球做神射手

5場。。。。

今季前面無咩買勁人 贏到垃圾曼同妓
今季代表作

唔止主席，好似球迷都屌佢保守
好似仲整左個投票正選十一人

之後肥賓就玩野跟個投票出人去打巴塞，收起卡斯米路

未到垃圾既
中規中矩啦

都有唔少成功例子
沙比 古治 馬斯 費托 連拿 史達寧 都係佢買

當年佢想買丹尼爾 施華 阿古路
3個都肯比錢就買到 但冇錢
之後先迫住買次一級既平價球員
艾加 龜頭 班拿約 呢啲幾百萬磅執到
當然執平野難免中幾次伏架啦

賓尼迪斯 最出名唔係輪換咩

係入波寫筆記，0表情，無人估到佢諗乜

咁肥賓都係貪啲違約金姐
其實雙贏

卡斯米路根本就係肥賓用起，宜家個個都覺得係拖舟帶起佢
唔覺得佢買人眼光差，佢帶大會果陣球會都冇點比錢佢買人
佢打雙防中陣式同防反戰術其他係球壇上頂級果班嚟
不過佢最撚柒就係當年教猁果陣想買巴利換走沙比

最後變撚埋阿古蘭尼

關施素高鬼事咩
係華倫03/04夾埋踢左十場都唔知有冇

文迪達直頭九唔搭八
肥賓黎佢已經走左去拉素啦

個時係巴拉查拍艾比達打防中
前少少擺艾馬/安古路
左右兩邊維新迪同魯費迪

三防中我都第一次聽
打4231何來3防中
都唔好講到華倫咁遠
謝4 沙比 馬斯年代
謝4都已經打到10號位/9號半咁濟

有冇睇過波定又維基球評家?

其實幾欣賞佢 佢傳波遠射都得 不過長期受傷做左玻璃

羅馬新王子

第一年去華倫西亞，就拎聯賽冠軍，果年重要走左古柏同文迪達

5場5球喎
3場分組賽
1場八強同1場四強

5場5場算好啦
08個屆Villa 4球 仲有3球係嚟自同一場
12個屆一堆人入3球已經係神射手

係呀
防中一定係艾比達巴拉查
前面攻中全盛艾馬

無文迪達了，果時中場應該係艾瑪，巴拉查，艾比達，魯費迪，維辛迪

戰術運用上都係一線啦，紐卡素呢班人腳真係幾差吓，叫嗰班名帥嚟教睇吓點 肥賓係真係有足球知識嘅，有自己嘅理念，相比之下摩佬嗰啲係無咩足球知識可言，大牌加大巴戰術而已～（摩佬做翻譯出身）

我覺得因為主要果年唔洗打歐聯
果時好鍾意文迪達

之後唔去利物浦可能一直教冠軍球隊做冠軍教頭了

肥仔大數黑人憎

睇下佢紐卡素買/借啲人先講

摩佬帶起433熱潮個時你仲未出世?

嚟到紐記都係一味4231
下半季叫得郁佛地魔同迪亞美跑 成個體系即刻掂哂

而家隊紐卡素好似個個當佢神咁拜，關係好好
佢帶到呢隊紐記去到中遊真心勁

賓賓戰術大師
魯營不敗男

最記得佢最鍾意打4231同瘋狂輪換

比佢搞到我玩fm都係咁

460無鋒陣

肥賓都可以話係無鋒陣始祖

屌你老母

唯一一個教練拎過晒歐聯歐霸歐協世冠

仲有歐洲超級盃

球隊通常頂多擺雙防中 肥賓三防中咁Q出名
咁係你無見過佢擺姐 你又好意思咁口響
年代耐左D 唔記得我錯
仲有施素高本身前鋒黎 比肥賓改造變左防中 咁都唔關事你知條閪

唔知邊場，有人影到份筆記寫左個shoot字？

摩佬用班球員咩身價

馬斯係利拎歐聯冠軍之後先去利

其實嗰陣肥賓教華倫西亞
對手真係唔只係巴塞 都係最後一年巴塞有細哨後半季借個戴維斯返黎先踢得起
佢黎到華倫嗰時拉科都仲未係強弩之末
有一年又走隊皇家蘇斯達出黎 尼赫治高華斯域
仲有嗰幾年皇馬仲未玩銀河艦隊玩到走火
甚至切爾達都唔弱

至於球員我明明記得文迪達已經走左
仲有咩三防中呀

肥賓用既係巴拉查艾比達雙防中前面出艾馬維辛迪魯費迪(祖亞昆仲踢緊畢迪斯唔好撚同我雙翼齊飛吖下)

解約金獵人

最叻係刷盃洗靚份cv

係呀
仲有成日比人掉去踢右翼甚至右閘既安古路其實都係一位前鋒黎

同埋仲有嗰個後期踢維拉既高佬 卡維

你真心定假膠呀
我連個陣都擺埋出黎
你咁堅持咪貼個陣出黎講下肥賓點踢三防中囉

施素高俾佢改造成防中又點?
而家講緊佢打三個防中, 成隊波有三個防中就代表佢踢三防中陣?
都係個句, 你去睇下個季施素高有幾多場係踢正選, 有幾多場係同場有兩個防中先啦

三防中
謝拉特都係防中

又唔見其他人刷到

明明艾比達巴拉查就鐵膽 前面就擺件艾馬或者安古路踢攻中或者輔鋒
佢唔講我都唔記得咗施素高有踢過華倫

佢真係9up唔駛本
仲要話Mascherano三防中拎歐聯
馬斯踢決賽嗰年明明輸返比米蘭

都係刷咗個歐霸only

雲加夠年年都有盃啦

雲加年年有盃？

我諗條友個概念係中場中間唔係10號位個d就叫防中

有前鋒的 ，果時最興打451，前面通常係米斯達

幫英超時代既利記刷盃，唔係容易既事呀

咁我記錯
但o個時唔興4231 應該係4411或451
最前有件米斯達 但佢爆發o個季 都唔知係咪仲係肥賓教緊

由英超開始計識佢ok？

唔係破左咩？

唔知點解佢唔用基利

個個講肥賓，都唔知有幾多個清楚呢兩年佢喺紐卡素咩環境

肥賓套戰術最出名應該係 5 X 5，5人防守5人進攻既典型4231
當年同摩佬一時瑜亮

重係佢教緊，米斯達就係佢帶出黎的

咁肥賓黎到
基利干沙利斯都成廿八九歲
又有後生佢成七年既維辛迪掘起
同埋肥賓初頭都仲有出佢吖 係第二季好似嘈過交
咁咪比人賣去國米囉

好似係話唔太啱，記得成日用果個巴西左閘打左中場都唔出。
不過果時西班牙聯賽真係勁好睇，最鍾意華倫西亞同拉科

好多傻鳩見人抽水人講佢又講，以為佢好廢

維辛迪03-04球季大爆發，之後不斷受傷收皮

咁耐都冇踩波車GIF

超級拉科
最後都係降班收場
你睇佢今季分分鐘又降架啦
宿敵切爾達其實咁多年來平均穩陣過佢哋
但係最勁嗰幾季就拍馬追唔上

早排羅馬做嘅野
拉科十幾年前已經試過啦
八強作客輸四比一返主場反Cup
仲要已經係拉科尾水來

以狃班老細咁嘅款
肥賓今季護到級都已經好好啦
仲要拎住四十分提早上岸
所以先咁值得吹奏嘛

佢都算有情有義啦 做救火領隊閪左仲跟埋落去英冠再帶返上來英超仲要留到班

西班牙拖舟 華拿朗
前面有彭迪安尼同卓斯坦
左邊有盧基

聯賽盃 酋長盃唔係盃呀？

前鋒我覺得Makaay勁啲
不過都係睇佢踢拜仁多

仲有嗰啲左右中場域陀同法蘭

我同自己fd都係咁講
紐卡素咁既資源俾佢踢到呢個成績, 完季立個銅像俾佢唔過份

幾時拎過聯賽盃？

雲膠最多聯賽盃 (亞軍)

足總盃呀sor

柒咗唔好推

睇下呢家紐記個陣容
前鋒仲用梗D. Gayle, Joselu呢d頂盡 英冠質素
戰鬥力仲差過西布朗但俾佢調教到上前10

當年猁記全隊都一線尾二線頭
但年年歐聯都最少8強

紐fans已經當左佢係神
拎住隊英冠料打到咁
同埋佢教紐係場邊緊張好多
成日衝出去提防守位
以前點會咁

咁講
個陣皇巴拜唔勁

好似主席話
任你9Up

睇D評論先知,佢窮到要借人黎用
仲要借5個,但又比佢打到果下先屈機

拉科果場我真果無睇 ，第一場比人炒完都無心機睇了，果時拉科已經同之前差好遠，前鋒得返果個彭丹

除左05 大半隊都老弱殘兵
之後幾年條中軸係世界級 但二翼二閘太垃圾得GJ 一線 對面一死守就攻唔入 聯賽易失分
打歐聯咪又係一樣大熱門

除左05 大半隊都老弱殘兵
但之後條中軸係世界級 強強對決邊隊敢話一定贏? 但二翼二閘太垃圾得GJ 一線 對面一守就攻唔入

未
帶皇大敗果場係皇主場
未返魯營就比人炒左

紐記半隊英冠料

基本上除左個廢柴老細，球員FANS已經當肥賓神一樣
望一望個陣容都呢個成績，唔到你唔服

又諗起嗰陣唔係有歐聯都唔會睇亞視既日子

肯定唔係三防中 諗番起當年有艾耶拉+柏歷堅奴？再加簡尼沙利斯 j死人
右翼應該係佐治盧比斯正選多 魯費迪副選

降班前大炒熱刺, 全場球迷歌頒佢

肥賓比資源佢又唔覺佢會好勁，係限米煮限飯咁先谷到佢潛能

季初有段時間打442
係因為前鋒真係太垃圾2個都做唔到單箭頭既工作

尋日對阿仙奴，正選得kenedy(借），lejeune(買），dubravka (借）之外，全部都係上年英冠嘅班底

有睇開紐卡素就知，今年dummett ayoze diame(下半季）進步得好緊要。
季中有段輸到仆街，肥賓話我地呢隊波太後生，好多嘢要學習，最後要學得快啲，估唔到咁快修正到，而家連贏四場護埋級，三個月前真係估唔到

最記得05歐聯決賽追到3:3 佢個樣冷靜到

俾著干地/高普呢啲激情撚可能已經跑返去史丹福/晏菲路

Valencia

La Liga: 2001–02, 2003–04
UEFA Cup: 2003–04

Liverpool

FA Cup: 2005–06
FA Community Shield: 2006
UEFA Champions League: 2004–05
UEFA Super Cup: 2005

Inter Milan

Supercoppa Italiana: 2010
FIFA Club World Cup: 2010

Chelsea

UEFA Europa League: 2012–13

Napoli

Coppa Italia: 2013–14
Supercoppa Italiana: 2014

Newcastle United

EFL Championship: 2016–17

大把出名領隊教十年八年連個盃仔都拎唔到個啦
唔知佢問題定唔好運
教 華西 利 國米 車 拿 皇 紐 7隊波
國米 車 皇既老闆都唔信佢
利後期都係被老闆撚 而家紐老闆又 Fake 9 佢
地獄黑仔王 ?

你當耶子 雲膠耳 giggs 冇到？

肥賓都要問算唔算世界級

盃賽專家

班友仔真心廢吖嘛

成隊紐卡素踢得好似樣
之不過隊波啲人能力有限

之前睇新聞都講都過佢難相處 完場之後 肥賓唔係話佢入左幾多
係話佢miss 過幾多次

而家好似好左好多，同球員關係冇咩負面野

果場王子帶帽,肥賓賽後比張紙佢話佢MISS左幾多

記得佢帶拿玻里個時係用番當時帶利記個套踢法
完全唔造波 球球波都一腳吊上前場
個時覺得佢好勁 用d傳統英倫踢法帶意甲波
仲要踢得唔差

認真有邊個名帥敢教英冠先
雖然個冠軍贏得比較負碌

Rafa rafa we want you to stay

基本上肥賓所謂柒既時期都只係利記中後期同國米
利記唔講啦 留力留到冇冠軍 同埋咁既班主邊個教都仆街
國米就係成隊老野被daddy chur乾+拎曬冠軍冇鬥心先67
同埋唔識處理球員關係係死穴
不過睇佢教紐似乎已經改左呢樣野 以前有幾何會親自落力指揮 同埋班球員都好服佢

隊波啲人腳真係差到
神射手都係入得5粒

完左冬季窗對雞湯個場，正選同英冠個時一撚樣 我真係笑出聲
不過肥賓手下好多人都進步左好多，舒維，拿修斯，呀may

激活王子

痴撚線 01-02神射係巴拉查7球

找卡數之前個班主走左未??

覺得佢黎到教班英冠仔令佢重拾教波樂趣咁

果季英冠係星光熠熠 除咗肥賓之外仲有個拎過歐聯既迪馬提奧

佢同班後生關係就咁睇落都ok

身為利狗見到肥賓搵翻自己嘅一片天都登佢開心 希望紐記生生性性

拿修斯應該要入國家隊啦

堅離地都可以激活到

賓sir真係好勁

Rafa Benitez happy to stay at Newcastle United for 10 years - if conditions are right

好在紐班球員都叫聽教聽話 球迷又熱情 除咗死肥佬之外所有人都幫緊球會加分令賓賓留低

講起盧基 咁岩佢就係轉會去扭記打唔起
以前好鍾意佢 左腳好勁

仲洗問?

肥賓根本係有料之人

話說今日係賓賓生日
Happy Birthday Rafa

下半季得2隊波無買人
就係西布朗同紐記
紐記仲要借走5個人借入3個人
問你服未

肥賓係紐記受歡迎既因素, 除咗球場內, 仲有球場外

降班其實佢有條款可以即時解約, 但係佢選擇留低, 仲要強調一樣野 :

"We are not a stepping stone, we are Newcastle United. "Every player should be honoured to wear the shirt of this club. They should feel the same passion that the fans feel."

呢樣正正係過去10年冇一個領隊明白既野

再加上夠膽公開同肥佬艾殊利隔空互屌, 想唔受歡迎都唔得

果個恩斯嚟

除左拿波里同華倫 肥賓同老闆成日互屌
謝拉特不滿佢成日屌其他隊同老闆

2005年利記陣容其實都係普普通通，都可以攞歐聯真係幾勁，仲要係三年兩次入決賽。

謝4都係咁講

同當年05年半場講既差不多，話我地要為咗班球迷而戰，其實肥賓外表冷靜，內心都好感性，呢啲說話佢會講，間中會返利 jt96 默哀儀式，利班球迷一早認同佢係利市人既身份，果陣佢冇教利，好似啲細路都晌利讀書㗎1

比你拎住查奧爾都冇得踢啦，仲要護空門

嗰時右係艾比路亞，左係奧利里奧。兩個助攻都幾好，防守就好差。仲要冇咩速度，前場就得王子一個，對大巴根本好難入波，但係肥賓死要打單箭頭。

唔用王子，就要用尼哥，禾路連，巴布

你係領隊出邊個?一直買唔到個人拍佢

羅比堅尼就算啦…

其實羅比堅尼踢得幾好，出到歐聯都有貨交。但係因為佢唔係肥賓要買嘅人，先俾人逼走。

luque好正

佢成家都仲係利市住緊

政治把戲下既犧牲品

以前睇明珠台播西甲精華，有場盧基半場笠入，記到而家

仲有佢上季英冠夠膽將個隊長臂章交俾只係得23歲既Lascelles, 果陣佢只係代表一隊上陣過10幾次, 到今季仲要進步神速, 真係唔到你唔服

真正利市人

肥賓都有改善球員既功力，冇記錯佢將加歷查改造成為中堅

Shelvey 尤其佢用得好好

森林仔>紐後備>隊長

咁耐都無人貼魔術師.gif

拖舟徒弟

shelvey係咪當年佢係猁提拔上黎

請你爬下文先

佢前兩年好似左手又做咗一次

佢買
不過就即刻比人炒左

勁鍾意肥賓帶果隊華倫，個陣容J死人。
果陣每季最期待既西甲對賽係華倫對貝迪斯。兩隊進攻快到癡線，華倫就維辛迪、魯費迪、巴拉查罰球。貝迪斯就祖亞昆、丹尼臣、亞辛卡奧罰球。

查爾頓買返嚟,有段時間利無人,佢都擔過大旗,尤其踢歐霸,
當然賓賓已經走咗,好似係HODGSON年代

因為唔比xabi alonso 陪老婆生仔而反面
跟住賣埋

同evans炒埋一碟畀人紅咗再屌鳩費蛇

sor, 自膠

好好火,但踢利完全無腦,
長傳佢到而家都仲係咁準

呢個唔係主因
肥賓前一季想賣佢先係

vicente2004年比保路斯基鏟傷就收左

重有麥基

比個新版你喇 新版識收番

麥基同查斯坦

季中租到個勁龍返黎

屌,好撚正

仲廢過早幾年借果個施素高

利個青訓體係好似係Ben Sir set up

講起佢,點解佢會走咗去白禮頓,果時仲要唔係英超喎?

唉 維辛迪

祖亞昆都叫鳥倦知還, 維辛迪傷得太勁

sterling,suso,八折高

查奧爾個拖舟轉身好撚正
完全演繹出呢粒icon既style
即係炸彈

不過其實07年個陣已經好過05年好多架啦
同米蘭實力差距已經無05年咁巨大

連登仔成日叫人去英冠證明自己
肥賓就做到

Ironman

07年直頭係高過ac
不過嗰場真係好似還返05年嗰場咁

決賽護空門球波已經係legend了

唔止青訓體系，將原本個班無牌廢柴軍醫趕走然後立個正常既體測/軍醫請人制度既都係賓sir

正接D講，將利由80s留落黎既落後制度現代化既就係賓sir

唔係既話點會叫Rafalution?

其實佢走前幫利物浦做左好多野
但10年佢走嗰陣比人屌到過街老鼠咁款

個人唔係咁諗，不過最重要既係locals唔係咁諗，唔係既話羅渣士帶利係主場對賓sir既車既時候球迷唱既係賓sir唔係羅渣（完左場繼續唱...係叫"賓sir返黎啦"個隻）

當年走既時候係班主炒人，班locals根本沒接受過呢件事
所以學神一黎打左一兩場波成績唔好就牌人狂屌，個蜜月期係從來無出現過

其實係請到高普之前，次次利換領隊只要賓sir未有job就成村人叫利請賓sir番黎
係請到高普先叫停左

佢短暫帶車仔嗰期初初接手好多車迷屌鳩佢，係教到季終確定前四同拎歐霸就開始有啲唔捨得，同埋試過將大衛雷斯安排打防中但改造失敗

當然rafa其實冇人用, 但traore晌佢之下係有成長到

收皮吧

借出去表現好收返都關賓尼迪斯事?
佢仲好順便咁買埋丹尼路

真係唔知呢樣,不過佢初初嚟其實係瘦賓,唔算肥,

之後開始有一段時間入魔,成日同摩佬,費sir,雲加互插

佢可以唔收返架
又或者拎返黎擺

肥賓係真利 利迷都一早當左佢係自己人
可以嗰陣時場外佢唔識做人
但場外佢做嘅嘢實係表現到自己係真心愛利

但2005贏 2007輸

去片,當初睇都幾乎喊咗,果陣佢係 guest

唔係受傷
佢一定係西班牙黃金一代一員
唉世界盃都無踢過 外圍賽就主力

07年既KAKA更勁,馬斯全場跟住都mark唔到,
果時rafa成日打贏車路士(歐聯),真係格食格

02年冇佢? 即係南韓黑哨果屆, 咁spain邊個左翼?

底線斬出黎頂入果球係祖亞昆比
比人屈出界先

xabi 退休果年講
無深究

而家諗起 西維爾盃改撚左制做冠軍可以踢歐聯
我諗緊一隊波如果成日冇歐聯踢要踢西維爾盃
比肥賓教番3年左右好快會變歐洲賽常客

不斷嬴歐霸->沖歐聯->再歐霸->歐聯
或許有日負碌可能拎左歐聯

根據西班牙報章《El País》報道，肥賓成為皇馬主帥之初，曾委託助教整合大量進攻短片及圖片，存放到usb後把該usb交予C朗，期望後者好好研究後可以取得進步，在進攻端更具殺傷力。豈料葡萄牙球王原來也擁有一顆玻璃心，非但拒絕接受肥賓的usb見面禮，更回覆道：「告訴賓尼迪斯，我會把我的所有入球存放到一隻usb，之後把usb送給他慢慢研究。」
牙朗串到

原因一直而黎調轉左黎記

近年佢收曬火
可能紐記唔係班霸廢事同其他領隊互屌
結果摩佬雲格最近對親紐記賽前記者會都同肥賓好客氣
哥迪奧拿當佢前輩一樣
之前仲有修頓果個係佢大弟子

2002初出茅廬
如果佢早一年出道就有
2006個季已經成日傷落選

施丹算唔算繼承咗佢嘅足球遺產

當年big 4幾個教練係費sir退左 另3個都仲係EPL
老朋友啦

Ben Sir去build up一隊波係有一手 成個newcaslte city都好支持佢 成個city都好團結

利記買左好多水貨又係真既
睇過利記果時個轉會 年年都買4,5個幾百萬叫唔出名既人 拎哂去扑一注大既好過啦

個個位都要補 仆街老世唔比錢
全部用賣球員/入歐聯賺到既錢黎買
你想佢點？

唔係好明點解有人叫佢做解約金獵人

講黎講去都係得國米皇馬教得短俾人解約

係度起碼個個當佢神咁
係皇馬車仔個個當佢過街老鼠咁

係囉 仲要連英冠都肯去教

都係果句功力一定有
比時間同錢實有貨交
但唔係救亡的教練
安76 果d

搵佢救亡，分分鐘越救越亡

仲有個希丁克都係救亡勁

佢教車仔半季果年都好掂
前4 拎埋歐霸
打三核心
但啲球迷都係咁屌佢

係班球迷黎睇
肥賓教大會係原罪

轟迷屌佢係因為佢教利個陣話過啲轟迷咩plastic flag
所以先咁憎佢

唔教大會 教紐卡素，華西依啲真係岩哂 球場夠大 多fans
又未到大球會級數 老闆比時間 唔似車仔依啲球會咁
黎緊紐卡素可以爭下打歐霸資格 前題死肥佬快啲賣球會/黎緊會比錢買人

仲有話佢唔識買人個d又係剩係識講佢係猁買左幾件水貨
唔講下而家隊拿波里有幾多骨幹係佢個兩年買
Mertens, Koulibaly, 佐真奴, Ghoulam, 連拿, Callejon, 阿比奧爾, 仲有之前西瓜恩

如果下年有錢俾佢真係幾好教

應該唔係三年入兩次 好似隔左兩定三年

但是實是很勁
當年所有強隊都驚對利
可借on99自己跌左個聯賽champ

華西唔細啦講真，有咩西甲球會可以拎成幾千萬買人 （雖則係買尼格度件水貨）

拿波里啲球迷其實點睇佢

05 07 兩對A米喎

係唔細 但球迷 老闆唔預佢拎到西甲先

柏歷堅奴由當年華西，後尾短暫去利，都唔知跟賓賓學幾多

其實無人知佢紀律差係邊
大米係訓練場好似出名勤力

果時2件美國垃圾佬

賓賓都有先見，都屌過無錢佢乜都做唔到，曾經有年排第2已經超勁，同埋佢keep住防守好穩

肥賓話係華倫想買書枱，佢會賣左個書櫃買書枱比你
但係利想買書枱，老闆都會賣左個書櫃，但只係買盞燈

美國班主高下立見，口講幾支持

肥賓係紐記係肥佬話會出錢但最後淨係借到人地唔用既番黎

紐個肥佬擺明仆街嚟，之前話賣盤，但好似又賣唔出，玩死所有領隊，請到賓賓真係福氣嚟

係利最錯係想買巴利賣沙比

場上時不時失控申請紅牌
同埋好似話覺得佢workrate低
話訓練嗰時裝晒GPS track住佢地動作，佢嘅移動距離不符肥賓期望

肥佬出俾賓賓個人工係好高 諗住靠佢保住個英超位就抵返哂
雖然都係降咗 但賓賓又肯留低
結果肥佬唔使俾錢買人都上返英超 護埋級又賺一季 屌佢老母

肥佬等到護級成功叫高d價姐

我記得季中話賣盤
買家其中一個條件好似係肥賓要留低

果陣華西皇蘇果堆唔差

摩佬未拎過世冠？

未拎過歐協

UEFA CUP 2008

摩老冇世冠，因為兩次攞完歐聯都比人撬

UEFA CUP 2003

諗起舊登有條友叫錢泰多
得閒就會吹奏下佢

波圖先拎歐協再拎歐聯

佢同賓尼迪斯都係一年攞歐協，第二年攞埋歐聯
不過賓尼迪斯係唔同隊

根本就係班主 hicks gillett 仆街
要自己搵資金，先賣後買

等於叫高普賣文尼先準買沙拿
到有錢，沙拿又傾唔掂數

跟住發覺上個轉會窗巴塞差我地錢 (當年係羅馬）
就執咗個 paco alcacer 返嚟

如果有心，一定要佢留啦，季中轉領隊想留到班根本係妄想

當初賓賓肯留都好意外，諗住佢實走，可能球隊感染到佢，令佢重拾個樂趣，而且冇大牌球星大期望，其實佢壓力都冇咁大

係首要條件，冇肥賓唔使傾

咁多人唔記得華倫時巴西左閘係叫奧利里奧
早期少少就意大利佬卡邦尼

仲有個原因好似係NEWCASTLE同LIVERPOOL近
放假可以番屋企

國際台下話？嗰陣tvb有英超荷甲
atv有西甲歐聯

馬卡爾真係好勁

奧利里奧之後仲跟過佢去利物浦

要捉鬼既唔叫爛點先叫爛

卡邦尼就好耐啦 加盟時已經係個32歲嘅老坑
歐聯亞軍 古柏教嗰陣已經係佢踢左閘 仲有中堅Dukic(係咪叫杜傑錫咁上下)肥賓黎到先買馬真拿頂佢 仲有最近教修頓教到碌柒咁嘅Pellegrino 唔少得艾耶拉啦當然

但我查返奧利里奧喺第二個聯賽冠軍嗰年原來斷撚左腳… 即係都係用返老坑卡邦尼

唔肯定了，不過果時睇西甲就係睇精華，連youtube都未有

佢仲係唔係魯營不敗

話時話賓賓有冇帶隊對過新特蘭

幫利記可以永久保存大耳杯

咁係班球迷求仁得仁者

記得佢教利都有901 陣。

最記得佢魯營不敗

好似一切盡在掌握之中，對手係熟男期A米

有，1：1
個場大米比人撞到暈左
軍醫同肥賓講唔比佢再踢，佢推開個軍醫
肥賓都氹左佢一陣

國際台啦 冇記錯星期日3點

我入架屌

但講真佢係車仔確立左三核踢法
本身係呢三核係有排踢，不過比下一手拆散哂

好似04年後tvb先冇西甲精華改播荷甲，好記得睇住皇蘇跌冠

全中呀，仲有nicam

尼赫特，高華斯域，沙賓，沙比，沙比大佬

曾經對你好有期望

耶子 直頭呃飯食

今季肥賓一開頭都屌鬼冇錢買人

唔知喎 嗰陣睇完無線星期日個體育 就會轉台睇atv西甲

比人笑咗咁多年 佢應該想喺隊垃圾波証明自己 一手帶上英超再護級

個時肥賓好似帶埋沙比同路易斯加西亞去利記﹐印象中佢打歐聯好似成日食住摩佬(利記個時打全盛期個隊車都唔輸蝕)

你老母臭閪對奶就垃圾波

我記得係明珠喎，因為球迷世界有西甲精華播
如果國際播係唔會係TVB見到

走啦屌 屈係狃狗真係大材小用 以佢教到big 6隊既料

有料又點，而家邊隊big 6睇得上肥賓

曼城有哥狗，曼聯岩岩先出聲明話全力支持摩狗下季組軍（加上肥賓利迷），熱刺有肥普，利記有高普，阿記就永遠都係雲加 ，車仔就向來車迷都唔鍾意佢

就連次一級既拖肥（肥賓利迷唔去），西咸（請過肥賓但係班主勁仆街）都無機會

佢係紐卡素起碼都叫比班球迷捧做神，同肥佬角力都有返咁上下牙力

其實肥賓想揀非英超球會有好多選擇，不過佢自己成家搬曬去利市加仔女都係英國讀緊書所以先揀英超球會

其實你知唔知紐係一隊好有歷史既球會

問題係紐已經唔係以前果隊 班主再冇揼水買人 季季都係排下半版既話 咁根本唔駛搵肥賓教 完全哂料 我意思係咁

第一個諗起係舒利亞﹐個時細個岩岩睇波。好似惦親波都入咁

再前一季揼左成六七千萬鎊架
不過請左麥卡倫個撚屌垃圾返黎先教到降班 正正常常既話有機會衝前八架

擺到明00後小學雞啦

謝拉特,xabi,馬斯查蘭奴
呢條中場係好撚勁

係好勁，不過馬斯好似完季先加入，個時好似用緊懷斯

個時話請麥卡倫真係笑死, 點知仲大手投資, 都預左紐記會一鋪清袋.

Pellegrino射失果球十二碼

記得西甲果時得TVB間無唔中會直播幾場大賽，好記得有次播拉科對華倫西亞，因為兩隊都好鍾意，兩邊都唔想佢地輸，睇到好緊張

我記得我細細個唔知做乜唔訓
開住電視就睇左皇家蘇斯達半場炒鳩鍠馬四比一跟住訓著左
高華斯域勁到仆街
後尾check返先知係4比2完場
睇下報紙仲諗住real sociedad贏到西甲點知....

呢場我都有睇 難得TVB有嘅直播波
細細個特登較鬧鐘起身

係呢場應該
仲有尼赫治 迪柏祖 卡賓 沙比
龍門係韋斯達維特